[漆彈］點一機雙人玩

今日見到有人 兩個手制玩一部機
禁邊到有得雙人玩

Switch

上網search好撚難？ 你用開個po既時間都搵到啦

撚有

一個負責行 一個瞄+射

真係見到 個mon係漆彈
打橫一人拎一個手制

唔好on9啦